去旅行分唔分床訓

一pair 情侶 去旅行
女方話分床訓 你地會點睇？

正評：女方都唔係幾想同條仔去
負評：實際操作都冇撚分別

無問題 大床我都分兩邊訓

唔想同條仔瞓

我覺得差唔多，就算係大床，瞓瞓下都係會分返開去兩邊

其實當一齊耐咗/結咗婚你就知分床瞓嘅好處

一張床擺袋 一張床訓教
唔係啲行李點夠擺

啲酒店訂左唔係晚晚雙人床

一張床扑野 一張床訓
你自己諗

Airbnb 又點睇

傻先會旅行扑野，扑完第日整遲起身，扑野平時扑唔夠咩

香港土地不夠

無話旅行扑，係香港已經好小店條女
利申：住埋一齊

分床? 不如直接分手把啦

正常一定係分兩張床
一張扑野
一張真係訓

未試過分床訓
一齊訓唔代表啪啪啪
一齊沖涼都唔代表啪啪啪
都係好後期先啪啪啪

你點忍？

分房又點睇

扑到厭

分床其實幾好
我條女訓訓下會發熱 搞到我熱醒

屌你 潮紅發熱
擺明想排卵 你唔仲唔撚入佢 等幾時
隨時潮吹到 易高潮

on9 1張床瞓1張床專扑嘢
識撚咩

你屋企好撚多張床？

直頭應該分房瞓

你topic講乜撚嘢呀傻閪
洗唔洗幫你開年？
btw 你屋企得一張床成家一齊瞓？

如果最後真係分房訓呢